廁所連儂牆

係咪最低風險
等陣可能要實名去廁所

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

其實我同啲手足直頭教大家print落貼紙
仲出埋示範 但超級難推
出到第4個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

近呢幾日，間唔中厠所出邊都有一堆🐶，所以都要小心

連儂牆的作用不只在內容上的文宣，它深入社區中心地帶，圖像化及其廣泛性也發揮了象徵作用，令社區內的人不知不覺間更感歸屬感和團結，有助凝聚力量。